男朋友係我老闆 你問我答

如題

互射左幾多次?幾時 check aids?

你直接話自己做雞，你問我答咪得

有冇損枱底?

自膠
有冇捐枱底?

咁撚典型靠上司上位都要你問我答架

賣報紙？

你叫belle ma?

你含住...

唱左出黎

我亦含住你

好仆街

英文名m字開頭？

咬大棍

零用錢幾多